開定 高普表情包

整合左高普咁多年嘅表情,歡迎補充。 (利申:非猁)

關我撚事

你繼續講啦

肯入波未呀仆你個街

好撚好笑呀屌你老味

係講緊你呀傻閪

咁又點呀

幫你大力拍手先

派完膠未

•

做乜俾負皮我呀

加個字幕仲精彩

又幾撚得意

高普個口應該好撚臭

有冇人加對白上去

成陣煙味

有冇 ox 傷出 o 嘴嗰張 gif？

咁撚尷尬仲唔負皮你呀？

幾正
留名

講拍手點可以無我地曼聯盧卡古

喺呢度補多一張

神探高普